[另類推理]Google earth 玩 世界大電視遊戲

最近同個朋友玩緊個遊戲
一個人出題，係google earth隨機用人仔篤一張360圖出黎，然後對方靠圖入面嘅物品估果個國家
我又想試下出題同連登仔玩
估咗國家要解釋下憑張圖嘅咩嘢去推論呢個答案
請唔好google個答案，去過嘅巴打都唔好爆出黎

第一題

出建築物應該容易好多，我預兩頁內有人答到

葡萄牙?
原因: 第一張圖令我諗到澳門大三巴

推

搵唔返樓主tg

錯
咁大三巴個建築風格好多地方都有嘅

好難估...
btw 已經搵左答案

比啲求知精神
其實要睇都好多蛛絲馬跡

第二張圖右下角

Spain??

我啱啱其實睇到

中
可唔可以解釋下

解下啦
唔解靠撞唔好玩

西班牙風味

第一張圖
Sigüenza Cathedral

Thanks Google Lens

都話唔可以反查
咁有咩好玩

何以見得呢

咁即係一定要人唔識？去過又唔畀講

係咪唔識字

反查係人都玩到啦屌
個遊戲就係要考你靠啲圖嘅hints 當中包括建築特色、經濟背景、地理環境等等去估地方
冇腦玩又要拗就死返出去啦

都話第一條太易，但仲係未講到點解釋
第二題

墨西哥？

錯

費時爬post
有冇玩過/有冇人講過依個網?

連登仔個個IQ200，人人都係Sherlock Holmes，點會唔識。

菲律賓

印度? 東南亞? 個浴場好似印度

柬蒲寨？啲建築似

吳哥窟個堆

緬甸?

印度中呀！！
呢個巴打識啲野
其實果個唔係浴場黎，係叫做梯井

咪即係geoguesser

第三題

右上唔洗睇啦，係我對上一個搵嘅位黎
提示可以由宗教入手

個app係咁出馬路 勁悶

kusowo

國家啊喂
唔準GOOGLE!!

係咪中歐啲窮撚國家

未至於窮
可以靠呢樣推埋宗教去推理下

睇完第三張 我即刻諗起呢到 一路都以為係浴場

第一張右上角belarus=白俄羅斯

冇野啦 盲左

其實成個中歐東歐都咁上下建築風格 都係基督教 冇多少少提示 多幾張圖好難玩喎

BTW 其實即係geoguessr 大家平時可以自己玩

呢個都係井

睇清楚果個係咩像黎先啦
已經好大提示

Geoguesser係咁估馬路唔好玩嘅

其實好低清 都唔知係聖母定耶穌黎 成個歐洲都係呢啲像

有晒頭紗嬲住個頭點會係耶穌啊？

唔係英國就法國 睇植物 天色 建築

聖母係咩教
中歐東歐又有邊喥係呢個教
比個最最最大提示了

仲有邊到有呢啲莊園式建築?

鐘下面見到好似雙頭鷹 所以德國?俄羅斯?

係亞洲

唔係啲大陸山寨園景呀

你係亞洲揾張唔知邊位特登起到歐洲咁嘅 咁你不如揾張唐人街叫我地估 全世界都係唐人街

唔係

wiki東正教地圖
幾乎成個東歐所有國家都符合條件

聖母關東正教咩事

咁我就真係唔知啦

保養得咁好, 係亞洲發達國家

佢已經破壞左個玩法 張圖本來就係俾提示你估 但係佢要誤導你咁可以點玩

咁樣玩就geoguessr好玩D啦

長崎

入到去一堆草咁 好難

可以揀d易d既黎玩

第一次有admin入post

係咁睇馬路

開估未 成粒鐘都冇人估 開估出下一條啦

admin果然厲害

之前嗰到附近有海賊王架烈陽號

幫google收集big data

東正教聖母唔會出現係墓上面

都估到去過先會知
呢啲出treat嘅地方根本玩黎冇意思